陳皓桓: 新巴司機除被控危險駕駛 亦被控管有攻擊性武器(士巴拿+螺絲批)

Figo Chan 陳皓桓
20m ·
果個新巴司機最後唔單單以危險駕駛拉佢
仲話佢有攻擊性武器
而所謂既武器係士巴拿同螺絲批

#二百幾人被捕 #希望大家關注
#同倉所以知 #仲有個女記者係隔離臨時倉

呢d工具唔係每架巴士都有咩

直頭軍火庫

裝修神器

仆街啦屈得就屈

五毛:巴士司機去送頭最衰搞手

工賊會
我睇唔到

五毛風向

不知所謂

曬政府錢，最後咪又係冇罪

鳩告真係唔撚洗本

分分鐘搞撚到司機冇埋份工

政府錢咪即係你既錢

香港變成一個咁荒謬既城市好可悲，多得班仆街狗

仆街黑警死全家

你老尾巴士有呢啲工具都仲要俾人告

無撚硬。 依家你做公務員都死撚硬。何況依d 19工

而所謂既武器係士巴拿同螺絲批

見好多巴士佬自備用黎校倒後鏡

等睇屈埋襲警

應該已經無左

唔吹大d 點合理化鳩拉依件事
渣緊巴士我有火箭炮都用唔倒架

黑狗死全家，冚家落地獄

大包圍咁砌，同巴士佬開戰

今日正常開工的巴士佬應該都係藍絲

唔係按章工作咩？

唔係呀，仆街

告咪告 告撚得入啊？

得新巴

九巴好多藍屍司機

CLS！ 煽惑市民仇恨警察嘅就係一班無視法紀不守規不守法嘅所謂警察！

咁滅火筒咪流星錘？
消防車仲有水炮添

少林足球

藍屍巴士佬講風涼話就識

入面好多人入工聯會

告埋你偷巴士

痴線

濕尻巴士工本身都唔夠人

Tui

身為一個巴士司機，有士巴拿...好平常
告唔入掛

本身架巴士就係最大殺傷力

...荒天下之大謬

你留意下狗巴司機個牌
而家改晒係唔show名唔show number
一就係得返個姓
一就連牌都冇
可能驚啲司機俾人起底

黑警濫捕又濫告

Cls

不如告架巴士就係攻擊性武器

屌你老味死黑警，又唔係封路，阻鳩住又唔讓開，唔響咹可以點，你地班友就有OT，班車甩左期個司機大佬就食哂

就算最後告唔入你估佢仲有冇得做
而家啲狗就係玩鳩啲市民

屠龍用既爆炸鎚

新城巴都係咁
得返個姓同車長編號

告得成成班巴士佬可以罷醒

多謝香港賤狗 無風起浪

所以律政處 係要記得佢地既

Push

咁撚樣屈

香港俾班仆街黑警搞死

死黑警

仆街了 做電工周圍走

係每架車都有

唔信咁既工作環境都頂得順 屎都食得啦 唔信佢地有guts

仲有成缸汽油彈原料呢

班狗做嘅嘢完美反映到有幾多智商